第十二屆香港文學節 - 前奏活動: 「致青春」中文徵文比賽

日期/時間: 2018年3月15日(星期四)
(截止參賽日期)

第十二屆香港文學節將於2018年6月28日至7月15日舉行，香港公共圖書館現率先舉辦「致青春」中文徵文比賽作為文學節前奏活動。參賽者須以中文撰寫不超過2 000字(包括標點符號)的作品，可自訂題目，題材須以青春時期的經歷和隨想為本，敍事、抒情均可。評審將以參賽作品的文學特色、感染力、情感表達技巧等為準則。

有冇連登仔參加
2000字, 贏左有$4500 蚊